［認人病毒］藍色感染圈>黃色經濟圈

中国武漢肺炎絕對係高級病毒
直接認證美心旗下食肆
等於幫襯藍店都有有機會受到国家恩賜

正式宣布
藍色感染圈成立
黃色經濟圈受到重創

識玩

黃色病毒
專殺藍絲

邏輯上都make sense
黃嘅都唔會/少返大陸
啲藍絲/港豬唔抗拒支那 覺得上面無黃絲講得咁嚴重咪返去拜年/玩
呢啲人又好多喺藍店做/會食專做支那生意嘅藍店
多藍絲瀨嘢都好正常

所以美心/藍店有人中招9成應該大陸佬